原來差唔多成個將軍澳都無咸水

己經第三日，政府做乜 9 野

不時爆喉都係停一日範圍又唔大，今次又耐影響又大

尋晚好彩屙埋屎沖走，唔洗特登搵水沖

好少事啫，又唔係淡水

噢，謝謝

我儲埋返工先去

好似真係有人話佢果到無淡水

將軍澳 fb group 有人提，唔知真定假

坑口冇事

住得將軍澳都係垃圾